[唔該唔好轉主題曲] Narcos : Mexico討論區

今日Netflix播，開定先

嚴重netflix 自己劇透，主角Kiki 如果跟番事實咁做戲基本上死硬，Narcos season 1 第3集 Pena 同Steve 講過經過Kiki 事件，DEA 既貓死都可以辣興DEA. Steve 同意，因為Kiki 當時俾毒犯折磨再殺先令DEA 雷厲風行係咁打擊毒梟，Kiki 基本上係DEA 既耶穌，有錯請指正

又出

咁快???

Season 1真係正爆

同narcos有冇好大關連？

但Narcos season 3 個Air King仲響度
唔知點關連法

LM

冇轉到主題曲

個畫面仲要靚埋

睇左narcos頭兩季 冇睇第三季
可直接睇毒梟：墨西哥？

ok 不過睇埋s3會完整d

睇到第三集 主題曲型咗
Felix真係好勁 有腦又型 可以將班生蕃group埋一齊真係好難 不過班Mexico差佬狼到食埋人地嗰份

岩先食飯禁netflix先見到出左

kiki既結局應該會跟返真實啦，s1已經提過kiki

之後pena出場

Diego Luna 好型

其實今套係咪前傳來？

唔算 只不過Mexico s1時序係set響1980s 純粹講呢班人點樣發跡 s2應該先跟返 narcos s3之後

係好型 不過拍埋 Cali Pablo 陣氣場已經輸哂 可以見返哩班人真係

第一集見kiki講故仔咁認真就好唔慣
可唔可以用ant man個louis式咁講

墨西哥女女好正

已經自動代入左佢既antman演繹法

isabella真係好撚正

佢個樣根本就勁有喜感

旁白都係steve最正

今季既大佬太靚仔同埋好矮

個旁白係咪steve嚟

唔係

我覺得連cali二佬氣場都勁過佢 佢舉手投足剩係比到我佢係一個聰明人 比唔到我佢係一個大佬

佢兩個啲氣場差唔多啦 Cali二佬感覺只係濕鳩有錢佬同佢大佬冇得比 就連個仔都係咁

旁白係最尾出場果個agent，下季主角

睇曬 kiki都算係死得光榮 Felix已經完美魔化

希望之後照拍埋El Chapo
今季仲係做打手果陣

Tessa Ia

defender學avengers 咁格硬砌d heroes一齊柒到喊
narcos整番個毒品聯盟仲有noise

我又覺得正常
人地搞cocaine生意食水深過大麻幾廿倍
錢多自然武力，打手同其他生意都多
霸氣自然黎
如果唔係點引到Luna走黎搞cocaine版順豐

佢都幾搶眼 做嘢又定 抵佢上到位

Cocaine版順豐

好似已經有佢自己套劇
我寧願順住咁俾佢入narcos既seasons度好過單飛出劇

單飛嗰套冇乜興趣 個主角嗰樣好似笑片咁

我都無興趣睇
但鬼叫真人出名矮
希望佢慢慢滲番入narcos系列培養番d霸氣出黎

"I’ve always sort of seen this as of the Marvel superhero universe of connecting narco traffickers, and that they all coexist," Newman tells The Hollywood Reporter of the high-profile cast returns. "What traveling back in time did was that it also gave us the opportunity to check in on some of these guys that we miss."

原來plan定

佢係拍落去同Arellano Félix兩兄弟應該打足一季

Btw 果套係美國d西語電視台自己拍姐
其實主角個樣都似真人

IMDB平均都有9分

由故事開始已定位佢係個內斂聰明人，唔係靠霸氣上位，響教堂救人，同酒店做低冬姑頭都氣定神閒，令人完全估唔到佢內心諗緊乜
我認爲佢深藏不露個性營做得好好

相對地會覺得跟Miguel既手下慘d
俾哂佢過橋抽板

唔係有Rafa既靚種點會有大麻事業，唔聲唔聲自己走去傾cocaine搞到大麻半收皮 . 雖然Rafa又係色字頭上一把刀衰on鳩

Isabella爭在未賣身又係仆個心幫Miguel但連應得既報酬都無so9sad

題外話，narcos系列有幾多大粒野衰響女人度

S1 Gustavo
S2 唔覺有
S3 Miguel半衰(條女走撚左間接害死個仔)
Mexico Rafa

有漏請指正

做低個冬菇頭真係大快人心 Felix忍咗佢好撚耐

今輯反而幾好。講打造一個組織 每樣野都親力親為

只係發覺墨西哥d警察軍人仲貪過哥倫比亞

唔怪steve真係叫kiki做DEA Jesus

原來有post 依家追到第六集
隻主題曲真係好好聽 希望佢之後都唔好轉+1

Rafa大學女個樣+ Isabella身材= 無撚敵

酒店州長仔仔婚宴上面
州長笑下笑下，同主角講話記得入廿雞俾佢
主角一臉疑惑同無奈個樣好攪笑
好似諗緊點解身邊啲人可以咁仆街

下 season 應該講美帝報復班毒販行動啦. 臨尾走私曬軍火

最仆街係個警長
日撚日提撚住Miguel : 我話事，我班靚等你出糧，我俾你班友食夾棍咪殺幾個人

抵俾Miguel 用垃圾筒蓋扑死

屌連最正氣個墨西哥沙展都
運哂軍火應該要進行operation leyenda

下季應該槍戰連連架喇

睇完終於明點解kiki會比人叫左DEA Jesus

唉

點解美國政府好似要死人先肯做野

btw 第六季見到Pablo客串覺得好surprise 聽日重新追返一二三季先

Isabella真係好撚好撚正

Rafa 成個吳卓羲咁，又係衰衝動…

Rafa又係衰響女人，毒
係大麻生意半收皮先叫情有可原

吳唱k 次次衰響" 就捉到個犯架喇！！！" (無限loop)

想問下佢最尾0個集同大學生妹響露台係咪真扑，全身影埋去後入睇落都唔似借位

係個鼻似賓妹
如果唔係就會係上乘latina

Felix有冇係narcos出過場?

好似無

"作為香港黑幫電影的忠實粉絲的他更笑言不排除有「毒梟：星加坡」和「毒梟：香港」的可能性。"—Narcos製作總監

如果真係拍「毒梟：香港」
可以講邊個？

如果係真嘅話主題曲就會變

曲照用，曲風用中樂器
可詞寫廣東話

係拍香港嘅話，香港冇乜景可以用到嚟拍喎
多咗咁多樓

我覺得亞洲篇應該拍坤沙

跛豪已夠做
但如果放眼去亞洲應該會講坤沙先
國共內戰下成為國民軍遺兵
寄居滿天疊種鴉片種到可以擁兵自居立國
最後同緬甸投降，軟禁病死

南美洲無個勁到賣毒賣到立國，再加國共內戰背景已經夠傳奇

吹的打拉二胡咁唱
偉大既連登仔又可以改下詞

係喎你講起，當年跛豪好似都係揾坤沙攞貨
Netflix 先拍坤沙再搭落去跛豪度
就好似Felix鋪定線俾Air King/El Chapo

有得諗

可以拍跛豪同馬氏兄弟
馬氏都係先跟跛豪搵食
跛豪收皮就佢兩個上位
馬氏都有畀DEA都開file

不過拍馬氏肯定會畀方向報搞

個腦已經聽到Steve旁白
"...so they quited from drug trafficking and opened a newspaper company. Yeah you've heard that, a fucking newspaper. "

Felix

尋日睇完
呢季大佬感覺無巴勃羅咁勁氣牆
第六氣見佢艷嚟客串都幾驚喜
我反比較期待矮子上位

*第六集出嚟

邊有毒犯做到pablo咁癲
基本上以劇黎計Cali Cartel都無Pablo咁有霸氣，何況係墨西哥飛黎痴飯食既Felix

所都真係幾期待會唔會有亞洲版
等雙獅地球標可以重見天日

毒品中嘅名牌

搞掂墨西哥先啦
淨係Lord of the Sky/Air King同El Chapo已經有排講
Lord of the Sky響Narcos season 3 已經tum緊Pacho過檔 又可以黎個Cali Cartel reunion

睇到s3班大佬出現返，好有喜感

d 2打6角色都咁正

佢今個season 咁樣埋尾好吊人癮

嗰條友都同felix講cali cartel係 businessman， Pablo係emotional， cali嗰班識同總統合作 唔係on9豪仔放gas 根本贏咗啦

睇得出大佬Gilberto識教仔過Miguel

有無人每一集見到隻rafa都好唔開胃

btw想問吓最後一幕拎住堆軍火果班係咩人黎

rafa似菲律賓佬多d
但有錢便是仔，睇下個大學生妹幾enjoy

最後一幕應該係DEA, 應該準備Operation Leyenda

Rafa成日攪攪震，Felix都無癈左佢，真係睇唔通
另外班毒販大佬全部最後都離唔開收皮，著草，坐監，其實都係威得唔長，所以有啲悶，今季Felix已算出人意表，暫時無穿無爛
不過睇到佢明顯去到尾段失控，又係典型被權力腐化嘅例子，佢雖然坐擁成個毒販集團，但就經常散發住一股孤獨感

Rafa有幾個因素廢唔到，一來真係幫左Felix白手起家，二黎廢左佢，Rafa已經有後著學緊整Cocaine可能會另起爐灶

只係Rafa真係太痴心好似未見過靚女咁0，如果Felix識做既就狂fing錢叫雞服侍Rafa麻醉下佢好過瘟女，瘟少d女就唔使搞到扮綁架咁on鳩

第二樣野，narcos講穿左就係警匪片，你有幾可見賊仔長命百歲兒孫滿堂 Felix到第一季尾仲企穩陣腳算係咁啦，Pablo要著草仲俾幾路人馬夾攻添

人物描寫都係Pablo > Felix , Cali係集團分薄哂戲份唔計啦
我相信係因為Pablo個仔寫下老豆生平出書對成套劇描述Pablo得好立體，對外人冷血但對屋企人好顧家，但又偷下食0個下先好野

Felix就仲係爭d, 只係單向地睇住佢愈黎愈奸

其中一個廣場話事人兩兄弟上維基睇返其實係FELIX姪子
最尾想搶FELIX個位都唔知係唔係真

又係FELIX親屬

要下季先睇到dea大規模覆桌

有無人記得哥倫比亞篇邊集講Kiki 之死
攪到無人敢攪dea探員

期待下一季